---
date: 2014-04-16
title: Okular 0.19 출시
---
Okular의 0.19 버전은 KDE 프로그램 4.13 릴리스와 함께 출시되었습니다. 이 릴리스에서는 인터페이스의 탭 지원, 페이지 크기가 실제 용지 크기와 일치하도록 DPI 크기 조정 지원, 실행 취소/다시 실행 프레임워크 개선 등 여러 기능이 추가되었고 미세 조정이 있었습니다. Okular 0.19는 Okular를 사용하는 모든 사용자에게 권장되는 업데이트입니다.
